呢排有咩手機game 好玩

易上手，又消磨時間

或者可以對打既

Brawl Stars

冇game好玩

試唔試下 我玩左2日 幾易上水 10人鬼捉人

有興趣請去KEKEKE Chat room找我

有無d 無咁複雜，純磨時間

kairosoft經營GAME系列

真係好撚悶

EPIC 7